95巴絲入黎飲杯83年百事 (83)

會唔會無人理我呢

推

呢度有咩傾？

Hi